## Опишіть своїми словами як працює метод forEach

Метод виконує передану колбек функцію для кожного елементу масиву.

## Як очистити масив?
 
Очистити масив можно декількома способами:
* використання оператора [];
* array.length = 0;
* arr.splice();

## Як можна перевірити, що та чи інша змінна є масивом?

Array.isArray();